打邊爐家族，如果唔係個𡃁仔病咗驗到，係咪成個家族繼續做超級帶菌者四圍播毒

香港檢疫

其實預咗，探體溫已經證實唔係一個有效去check有冇中招嘅方法，再加上封關又封唔晒，強制檢疫嚟得遲，咁多人由中國大陸入境一定會有人中招

仲未計
超長潛伏期、檢驗準確率 不高

樓主你話今次驗到個o靚仔好彩
但其實出便仲有o靚仔二號、三號、四號等等
有d 可能仲潛伏期中，未有人知，周圍播毒
有d 去左驗，但驗到negative 當無事出番去

睇定d 先知結局係點

廢話
大部份中左但又唔知既人
而家都係不斷四周播毒緊架啦
根本同有冇打邊爐冇聯繫
on99 用下個腦啦

快手摺埋好過，捱都要期限，而家係隧道完全睇唔到光，攪三個月？半年？
轉眼就燒光 d錢，最緊要留得青山在，那怕冇柴燒呀